[{"name": "\u5289\u79cb\u862d", "email": "pclliu@ntut.edu.tw", "latestUpdate": "2015-03-15 21:37:33", "objective": "\u4ee5\u8996\u89ba\u85dd\u8853\u70ba\u63a2\u8a0e\u91cd\u9ede\uff0c\u7814\u7a76\u85dd\u8853\u8d77\u6e90\u4ee5\u53ca\u539f\u59cb\u7f8e\u8853\u3001\u6c11\u4fd7\u8207\u5927\u773e\u85dd\u8853\u5206\u91ce\u3002\u63a2\u7a76\u5f0f\u89ba\u5143\u7d20\u548c\u8a2d\u8a08\u539f\u7406\u4ee5\u53ca\u61c9\u7528\u5a92\u6750\u3001\u4f7f\u7528\u6280\u5de7\uff0c\u6db5\u84cb\u7d20\u63cf\u3001\u6c34\u5f69\u3001\u6cb9\u756b\u3001\u7248\u756b\u3001\u6df7\u5408\u5a92\u6750\u3001\u96d5\u5851\u3001\u5efa\u7bc9\uff0c\u5ee3\u544a\u3001\u5305\u88dd\u3001\u670d\u88dd\u8a2d\u8a08\u3001\u5de5\u696d\u7522\u54c1\u8a2d\u8a08\u53ca\u651d\u5f71\u7b49\u3002\u914d\u5408\u5e7b\u71c8\u6559\u5b78\uff0c\u4f7f\u540c\u5b78\u5c0d\u65bc\u8996\u89ba\u85dd\u8853\u6709\u6574\u9ad4\u6027\u3001\u6982\u62ec\u6027\u7684\u8a8d\u8b58\uff0c\u4ee5\u5960\u5b9a\u5c07\u4f86\u5f9e\u4e8b\u85dd\u8853\u9451\u8cde\u548c\u7814\u7a76\u5275\u9020\u4e4b\u57fa\u790e\u3002\r\n\u6b64\u5916\uff0c\u70ba\u4e86\u8b93\u5b78\u7fd2\u8005\u5b78\u7fd2\u5982\u4f55\u770b\u61c2\u4e00\u5e45\u756b\uff0c\u8ab2\u7a0b\u4e2d\u878d\u5165\u7f8e\u5b78\u8207\u85dd\u8853\u985e\u7d93\u5178\u73cd\u8cb4\u7684\u4e16\u754c\u907a\u7522\uff0c\u85c9\u8457\u91cd\u8981\u7f8e\u5b78\u7d93\u5178\u53ca\u4ecb\u7d39\u76f8\u95dc\u6642\u671f\u7684\u85dd\u8853\u54c1\uff08\u756b\u4f5c\u6216\u5efa\u7bc9\u7269\u7b49\uff09\uff0c\u5e6b\u52a9\u5b78\u7fd2\u8005\u77ad\u89e3\u8a72\u4f5c\u54c1\u7684\u610f\u6db5\u3002", "schedule": "\u7b2c\u4e00\u9031 \u8ab2\u7a0b\u4ecb\u7d39+Les cinq grandes familles de theories de l\u2019art : la phenomenology de l\u2019art, La psychologie de l\u2019art, La sociologie de l\u2019art, Le formalism, L\u2019analyse structurale\r\n\u7b2c\u4e8c\u9031 Les th\u00e9ories de l\u2019art dans l\u2019Antiquit\u00e9 : Platon, Aristote, Plotin, \r\n\u7b2c\u4e09\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u56db\u9031 La Renaissance : Cennino Cennini, Leon Battista Alberti, L\u00e9onard de Vinci, Giorgio Vasari, Albrecht Durer\r\n\u7b2c\u4e94\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u516d\u9031 Classicisme et baroque au XVIIe si\u00e8cle : Nicolas Poussin, Roger de Piles\r\n\u7b2c\u4e03\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u516b\u9031 Le n\u00e9oclassicisme e tla description des oeuvres au XVIIIe si\u00e8cle : Johann Joachim Winckelmann, Denis Diderot\r\n\u7b2c\u4e5d\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u5341\u9031 Le Romantisme : Eug\u00e8ne Delacroix, Charles Baudelaire, John Ruskin \r\n\u7b2c\u5341\u4e00\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u5341\u4e8c\u9031 Les historiens de l\u2019art h\u00e9ritiers de l\u2019esth\u00e9tique allemande : Emmanuel Kant, Georg Wilhelm Friedrich Hegel, Arthur Schopenhauer, Friedrich Nietzsche, Alo\u00efs Riegl, Heinrich W\u00f6lfflin, Aby Warburg, Erwin Panofsky, \r\n\u7b2c\u5341\u4e09\u9031 Les th\u00e9ories psychanalytiques de l\u2019art : Sigmund Freud\r\n\u7b2c\u5341\u56db\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u5341\u4e94\u9031 Les th\u00e9oriciens de l\u2019art contemporains : Pierre Francastel, Meyer Schapiro, Sir Ernst Gombrich\r\n\u7b2c\u5341\u516d\u9031 \u540c\u4e0a\r\n\u7b2c\u5341\u4e03\u9031 La situation actuelle : entre l\u2019exc\u00e8s et l\u2019absence de th\u00e9orie de l\u2019art\r\n\u7b2c\u5341\u516b\u9031\u540c\u4e0a", "scorePolicy": "\u8a55\u91cf\u4e00\uff1a\u5e73\u6642\u6210\u7e3e 20%\r\n\u8a55\u91cf\u4e8c\uff1a\u671f\u4e2d\u5831\u544a 35%\r\n\u8a55\u91cf\u4e09\uff1a\u671f\u672b\u5831\u544a 45%", "materials": "\u53c3\u8003\u66f8\u76ee\uff1a\r\n1. Chalumeau (Jean-Luc), Les th\u00e9ories de l\u2019art. Paris, Vuibert, 2004.\r\n2. Chalumeau (Jean-Luc), La Lecture de l\u2019art. Paris, Vuibert, 2002.\r\n3. Diderot, Salons. \r\n4. Eco (Umberto), Histoire de la Beaut\u00e9. Paris, 2003.", "foreignLanguageTextbooks": false}]