[{"name": "\u5289\u79cb\u862d", "email": "pclliu@ntut.edu.tw", "latestUpdate": "2009-03-01 15:49:58", "objective": "\u9810\u671f\u5b78\u751f\u80fd\u5920\u9054\u5230\u4ee5\u4e0b\u5b78\u7fd2\u6210\u6548\uff1a\r\n1. \u6cd5\u8a9e\u767c\u97f3\r\n1.1 \u6cd5\u6587\u767c\u97f3\uff08\u7279\u5225\u662fb/p, s/z, d/t, g/k\u4ee5\u53ca\u6bcd\u97f3\u3001\u534a\u6bcd\u97f3\u3001\u5b50\u97f3\u548cR\uff08br, cr, fr, gr, pr, tr, vr\uff09\uff09\u3002\r\n1.2 \u5b78\u7fd2\u9023\u97f3\u7684\u4e3b\u8981\u898f\u5247\r\n1.3 \u91cd\u97f3\u548c\u65b7\u53e5\r\n1.4 \u8fa8\u5225\u555e\u97f3\u300ae\u300b\u548c\u9700\u767c\u97f3\u7684\u300ae\u300b\r\n1.5 \u8a8d\u8b58\u6cd5\u6587\u5b57\u8a5e\u767c\u97f3\u7d50\u69cb\r\n2. \u6cd5\u6587\u6587\u6cd5\uff083\uff09\r\n2.1 \u8a8d\u8b58\u6cd5\u6587\u57fa\u672c\u6587\u6cd5\u898f\u5247\u3001\u53e5\u578b\u53ca\u65e5\u5e38\u8a5e\u5f59\u3002\r\n2.2\u61c9\u7528\u5b78\u5230\u7684\u6587\u6cd5\u898f\u5247\uff0c\u9032\u884c\u9020\u53e5\u7df4\u7fd2\u3002\r\n3. \u6cd5\u6587\u8b80\u672c\uff083\uff09\r\n3.1\u5728\u4e0d\u540c\u7684\u60c5\u5883\u4e2d\u4f7f\u7528\u6cd5\u6587\u6e9d\u901a\uff0c\u8a13\u7df4\u5b78\u751f\u807d\u3001\u8aaa\u3001\u8b80\u3001\u5beb\u7684\u80fd\u529b\u3002\r\n3.2 \u7531\u8b80\u672c\u5167\u5bb9\u8a8d\u8b58\u6cd5\u570b\u793e\u6703\u8207\u6587\u5316\u3002\r\n4. \u6cd5\u6587\u4f5c\u6587\uff083\uff09\r\n4.1 \u5b78\u7fd2\u61c9\u7528\u6240\u5b78\u6587\u6cd5\u77e5\u8b58\u8207\u5b57\u5f59\uff0c\u4f86\u8868\u9054\u500b\u4eba\u7684\u610f\u601d\u3002\r\n4.2 \u80fd\u6b63\u78ba\u904b\u7528\u57fa\u672c\u7c21\u55ae\u7684\u53e5\u578b\u3002\r\n", "schedule": "\u7b2c\u4e00\u9031 \u8ab2\u7a0b\u4ecb\u7d39\r\n\u7b2c\u4e8c\u9031 \u8ab2\u7a0b\u8907\u7fd2\r\n\u7b2c\u4e09\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1ala discrimination /v/ et /f/, /s/ et /z/ ou entre /\u0283/ et /\u0292/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1.les formes impersonnelles 2. Le future proche 3. Le future simple\uff0c\u8b80\u672c\uff1aParasol ou parapluie ?\r\n\u7b2c\u56db\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1ala discrimination /v/ et /f/, /s/ et /z/ ou entre /\u0283/ et /\u0292/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1.les formes impersonnelles 2. Le future proche 3. Le future simple\uff0c\u8b80\u672c\uff1aParasol ou parapluie ?\r\n\u7b2c\u4e94\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1a1. La nasale : /\u0254\u0303/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. Imp\u00e9ratif des verbes pronominaux 2. On, Etre en train de +Infinitif, Venir de +Infinitif, Aller+Infinitif, Ne...Plus et Comparatifs\u7684\u7528\u6cd5\uff0c \u8b80\u672c\uff1aQuand il est midi \u00e0 Paris...\r\n\u7b2c\u516d\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1a1. L\u2019intonation\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. Aller+Infinitif, Ne...Plus et Comparatifs\u7684\u7528\u6cd5\uff0c\u8b80\u672c\uff1aQuand il est midi \u00e0 Paris...\r\n\u7b2c\u4e03\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1a1. La distinction entre /e/ et /\u03b5/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1.Le Conditionnel 2.La forme n\u00e9gative 3.Chaque/chacun\uff0c\u8b80\u672c\uff1aVous allez vivre \u00e0 Paris?\r\n\u7b2c\u516b\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1aLa discrimination /r/et /l/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. L\u2019expression de la cause et du but 2.Le pronom ind\u00e9fini 3.Meilleur et mieux 4. Tr\u00e8s et trop\uff0c\u8b80\u672c\uff1a L\u2019avenir du fran\u00e7ais +\r\nBilan synth\u00e8se 5\r\n\u7b2c\u4e5d\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1aLa discrimination /r/et /l/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. L\u2019expression de la cause et du but 2.Le pronom ind\u00e9fini 3.Meilleur et mieux 4. Tr\u00e8s et trop\uff0c\u8b80\u672c\uff1a L\u2019avenir du fran\u00e7ais +\r\nBilan synth\u00e8se 5\r\n\u7b2c\u5341\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1ala discrimination /t/ et /d/, /k/ et /g/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. l\u2019imparfait\uff0c\u8b80\u672c\uff1aSouvenirs d\u2019enfance\r\n\u7b2c\u5341\u4e00\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1ale son /j/ et l\u2019\u00e9num\u00e9ration\uff0c\u6587\u6cd5\uff1aLe Pass\u00e9 compos\u00e9\uff0c\u8b80\u672c\uff1aJ\u2019ai fait mes \u00e9tudes \u00e0 Lyon2\r\n\u7b2c\u5341\u4e8c\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1ale son /j/ et l\u2019\u00e9num\u00e9ration\uff0c\u6587\u6cd5\uff1aLe Pass\u00e9 compos\u00e9\uff0c\u8b80\u672c\uff1aJ\u2019ai fait mes \u00e9tudes \u00e0 Lyon2\r\n\u7b2c\u5341\u4e09\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1aDiscrimination/y/ et /\u00f8/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1aL\u2019imparfait et le pass\u00e9 compos\u00e9, la n\u00e9gation et la place des adjectifs \u8b80\u672c\uff1aRetour des Antilles\r\n\u7b2c\u5341\u56db\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1aDiscrimination/y/ et /\u00f8/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1aL\u2019imparfait et le pass\u00e9 compos\u00e9, la n\u00e9gation et la place des adjectifs \u8b80\u672c\uff1aRetour des Antilles\r\n\u7b2c\u5341\u4e94\u9031\r\n\u767c\u97f3\uff1aLes voyelles nasales /\u025b\u0303/, /\u0251\u0303/, /\u0254\u0303/\uff0c\u6587\u6cd5\uff1a1. L\u2019imparfait et le pass\u00e9 compos\u00e9 2. L\u2019interrogation 3. La place de la n\u00e9gation au pass\u00e9 compos\u00e9\uff0c\u8b80\u672c\uff1aAu voleur! Au voleur!\r\n\u7b2c\u5341\u516d\u9031\r\n\u6559\u5b78\u6210\u679c\u6aa2\u8a0e", "scorePolicy": "(\u4f5c\u696d+\u5c0f\u8003)\u00f7\u6b21\u6578\uff1d\u7e3d\u6210\u7e3e", "materials": "1. \u9ec3\u5b5f\u862d(\u7b49\u4eba\u7de8), Pas \u00e0 Pas. Exercices de Grammaire. \u53f0\u5317:\u4e2d\u592e\u5716\u66f8\u51fa\u7248\u793e,2003.\r\n2. Polycopi\u00e9s de professeur\r\n3. \u9ec3\u5b5f\u862d, expression temporelle et emplois des temps verbaux de l'indicatif du frani\u00e7ais. \u53f0\u5317:\u4e2d\u592e\u5716\u66f8\u51fa\u7248\u793e,2004.\r\n", "foreignLanguageTextbooks": false}]